呢個香港 youtuber 幾得意

隻野好得意 好想打鳩佢塊面

幾好笑

好過真人youtuber 日日響度鳩up啦

d公仔畫得幾得意
利申:非打手

fatty boy 澳門人黎